{
    "Adapter settings": "Sonoff设置",
    "Advanced MQTT settings": "高级MQTT设置",
    "Authentication settings": "验证设定",
    "Auto creation of states": "自动创建状态",
    "Chained certificate:": "连锁证书",
    "Client": "客户/订户",
    "Client ID:": "客户编号",
    "Client timeout": "客户端超时",
    "Connection": "连接",
    "Connection settings": "连接设定",
    "Create object tree": "创建对象树",
    "Default QoS": "默认QoS",
    "Default Quality of Service level (0, 1, or 2)": "默认服务质量级别（0、1或2）",
    "Divided by comma": "除以逗号，例如 'mqtt/0/#,javascript/#'",
    "For stat/RESULT": "对于统计/结果",
    "For tele/MARGINS": "用于电视/边距",
    "For tele/SENSOR": "对于电话/传感器",
    "For tele/STATE": "对于电话/状态",
    "IP": "IP",
    "Ignore 'not connected' warnings": "忽略“不连接”警告",
    "Ignore warnings with pingreq": "忽略pingreq警告",
    "Interval before send topics by connection:": "通过连接发送主题之前的时间间隔",
    "Interval in milliseconds for message retransmission": "毫秒间隔以进行消息重传",
    "Main settings": "主要设定",
    "Mask to publish": "例如 'mqtt.0.*,javascript.*'",
    "Mask to publish own states:": "遮罩以发布自己的状态",
    "Max topic length:": "主题名称的最大长度",
    "Maximum number of retransmission attempts": "最大重传尝试数量",
    "Other settings": "其他设置",
    "Password confirmation:": "确认密码",
    "Password:": "密码",
    "Patterns:": "订阅模式",
    "Port:": "港口",
    "Prefix for topics:": "所有主题的前缀",
    "Private certificate:": "私人证书",
    "Public certificate:": "公开证书",
    "Publish all states at start:": "在连接上发布自己的状态",
    "Publish states on subscribe:": "发布订阅状态",
    "Result: ": "结果",
    "Retransmit count": "重新启动计数",
    "Retransmit interval": "重新启动间隔",
    "Secure:": "安全",
    "Send interval:": "发送间隔",
    "Send states (ack=true) too:": "也发送状态(ack=true)",
    "Server": "服务器/经纪人",
    "Set certificates or load it first in the system settings (right top).": "设置证书或先将其加载到系统设置中（右上角）。",
    "Sonoff Settings": "Sonoff设置",
    "Sonoff adapter settings": "Sonoff适配器设置",
    "Store clients time": "存储客户时间",
    "Store only on change:": "仅在更改时发布",
    "Suppress warnings when commands are sent to offline devices": "在将命令发送到离线设备时抑制警告",
    "Test connection": "测试与服务器的连接",
    "Time in minutes to store client information": "几分钟以存储客户信息的时间",
    "Trace output for every message:": "跟踪每条消息的输出",
    "Type:": "类型",
    "URL:": "网址",
    "Use WebSockets:": "也使用WebSockets",
    "Use chunk patch:": "使用大块补丁",
    "Use different topic names for set and get:": "使用不同的主题名称进行设置和获取",
    "User:": "用户",
    "WARNING! Check README.md!": "警告！检查 README.md！",
    "chars": "字符",
    "connected": "连接的",
    "ms": "毫秒"
}
